[冇圖][gay]其實係班死基佬眼中

如果死基佬俾條女騎住屌／俾人含
其實係咪會同正常男人俾男人屌／含一樣感受
有冇人明我個屍路

會覺得爽

pish